其實點解針對美心？

我梗係知係因為個婆娘所作所為啦
但係大家唔記得仲有個姓何o既都一齊聯合國發言咩？
點解信德中心同其他野咁乾淨？

澳門王喎，點過大海呀

係囉

小心風向撚

查下信德集團先